有冇諗過其實有手足喺各大學據點先有希望

Push

冇基地點打仗 不停咁多人上黎叫散水就知咩事

多謝各位阿sir 上黎叫我地守好啲，唔好走

暴大入面住左成個鎮既人

有醫生，廚師，工程師，五金佬，木工，泥水，文宣，記者，入面要咩有咩，毅進仔只係識蝦細佬

打國戰，阿sir唔曉架

請打開啲房間，整好啲休息既空間
做好空氣過濾，啲狗幾廿歲
好快比你地撚爆

中大喺中大人嘅屋企
如果咁都要撤離
就眞喺退無死所

破中共陽謀，和理非最終升級：「和理掃」